/* 
  Localizable.strings
  CryptoCalculator

  Created by Eric on 2023/07/21.
  
*/

// 탭바 및 네비게이션 바 제목
"Calculate" = "계산";
"Result" = "결과";
"More" = "더보기";

// 커스텀 Segmented Control 제목
"Lump-Sum Investing" = "일괄매수";
"Dollar-Cost Averaging" = "분할매수";

// 테이블뷰 섹션 제목
"Stats" = "수치";
"Performance Charts" = "그래프";
"Setting" = "설정";
"Feedback" = "피드백";
"About The App" = "앱 정보";

// 테이블뷰 셀 내용
"Theme Color" = "테마 색상";
"Rate The App" = "앱 평가";
"Contact" = "문의";
"Help" = "도움말";
"Privacy Policy" = "개인정보 정책";
"Terms & Conditions" = "이용약관";
"Copyright" = "개발자";
"App Version" = "앱 버전";

// 텍스트필드 위 제목, 수치 제목
"Coin" = "코인 종류";
"Purchase Date" = "매수 날짜";
"First Purchase Date" = "매수 시작 날짜";
"Last Purchase Date" = "매수 종료 날짜";
"Sell Date" = "매도 날짜";
"Repeat Purchase" = "매수 반복 주기";
"Amount of Each Purchase" = "주기마다 매수할 금액";
"Purchase Amount Total" = "총 매수 금액";
"Purchase Time" = "매수 기간";
"Hold Time" = "보유 기간";
"Total Invested" = "원금";
"Total Exit" = "평가금";
"Profit ROI" = "수익\n(수익률)";

// 그래프 제목
"Graph Total Invested" = "원금 ($)";
"Graph Coin Price" = "코인 가격 ($)";
"Graph ROI" = "수익률 (%)";

// 텍스트필드 Placeholder
"Select type" = "종류를 선택하세요";
"Select date" = "날짜를 선택하세요";
"Select frequency" = "주기를 선택하세요";
"Enter amount in dollars" = "금액($)을 입력하세요";
"Enter coin name or symbol" = "코인 이름이나 심볼을 입력하세요";

// 버튼 제목
"Submit" = "계산하기";
"Market Cap" = "시가총액 ";
"Market Cap Descending" = "시가총액 ▼";
"Market Cap Ascending" = "시가총액 ▲";
"24H Price Change" = "24시간 가격 변화율";
"24H Price Change Descending" = "24시간 가격 변화율 ▼";
"24H Price Change Ascending" = "24시간 가격 변화율 ▲";
"Cancel" = "취소";
"Current Theme Color" = "현재 테마 색상";

// 메세지 제목
"Confirm" = "확인";
"Yes" = "네";
"No" = "아니오";
"OK" = "닫기";
"Reset" = "초기화";
"Error" = "에러";

// 메세지 내용
"Reset Message" = "모든 입력값을\n초기화 하시겠습니까?";
"Export Message" = "계산 결과를 이미지로 저장할까요?";
"New Theme Message" = "새로운 테마 색상이 적용됩니다.";
"Email Setting Message" = "이메일 설정을 확인해주세요";
"Later Update Message" = "곧 업데이트 될 예정입니다.";
"Select Coin Message" = "을 선택하시겠습니까?";

// 텍스트필드 입력값 에러메세지 내용
"No Data On Purchase Date" = "선택하신 매수 날짜의 데이터가 없습니다.\n다른 날짜를 선택해주세요";
"No Data On First Purchase Date" = "선택하신 매수 시작 날짜의 데이터가 없습니다.\n다른 날짜를 선택해주세요";
"No Data On Last Purchase Date" = "선택하신 매수 종료 날짜의 데이터가 없습니다.\n다른 날짜를 선택해주세요";
"No Data On Sell Date" = "선택하신 매도 날짜의 데이터가 없습니다.\n다른 날짜를 선택해주세요";
"No Coin Type" = "코인 종류를 반드시 선택해주세요";
"No Purchase Date" = "매수 날짜를 반드시 선택해주세요";
"No First Purchase Date" = "매수 시작 날짜를 반드시 선택해주세요";
"No Last Purchase Date" = "매수 종료 날짜를 반드시 선택해주세요";
"No Sell Date" = "매도 날짜를 반드시 선택해주세요";
"No Frequency" = "매수 반복 주기를 반드시 선택해주세요";
"No Purchase Amount" = "총 매수 금액($)을 반드시 입력해주세요";
"No Each Purchase Amount" = "주기마다 매수할 금액($)을 반드시 입력해주세요";
"Purchase And Sell" = "매수 날짜가 매도 날짜보다 빨라야 합니다.";
"First Purchase And Last Purchase" = "매수 시작 날짜가 매수 종료 날짜보다 빨라야 합니다.";
"First Purchase And Sell" = "매수 시작 날짜가 매도 날짜보다 빨라야 합니다.";
"Last Purchase And Sell" = "매수 종료 날짜가 매도 날짜보다 빨라야 합니다.";
"Many Decimal Points" = "소수점은 1개만 허용됩니다.";

// 피커 옵션
"Daily" = "매일";
